好喇再一次完成左百萬人遊行，暫時都冇人衝住，有聽大家建議

咁係時候真係諗下聽日有咩做
請提議集思廣益

後續行動真係唔可以斷開左 唔做
一停度氣就冇

推 認真真係純粹想集思廣益

你地唔好建議完今日唔衝
但又對聽日有咩行動毫冇建議先得架
有冇人可以講一講

暫時所知 聽日起既行動

三罷